「骹主」鄭若驊疑誇大仆街傷勢 倫敦警方：just not serious

香港律政司司長鄭若驊日前出訪英國倫敦期間被示威者包圍時跌倒，港府發聲明指鄭的身體受到嚴重傷害，又嚴厲斥責示威者為「暴徒」。鄭若驊亦於本周二在中國駐倫敦大使館見個別傳媒，聲稱其手腕脫骹，並引述醫生稱需時3個月至1年方能完全康復，希望倫敦警方徹查事件。倫敦警方向《蘋果》表示，鄭的傷勢並不嚴重，暫未拘捕任何人。

《蘋果》駐倫敦特約記者昨致電倫敦警察廳（Metropolitan Police Service）了解案件，警方覆稱，鄭在事發後確實到了就近醫院求診，但據警方了解其傷勢並不嚴重（but it is not serious）。記者再追問其具體傷勢，警方僅再次強調「那並不嚴重」（it is just not serious）。警方又表示，目前仍未找到足以拘捕任何人的證據，但即使鄭離開英國，仍會繼續調查。

鄭若驊上周起出訪英國，向當地商界及法律界推廣香港作為促成交易和爭議解決的樞紐角色，原訂本周內返港，但現表示因傷勢需滯留英國一段時間。有網民指，被戲稱「骹主」的鄭在周二在大使館見記者時身穿緊身樽領毛衣，對一名手腕脫骹的傷者有一定難度，質疑鄭有誇大傷勢之嫌。

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

連登原post :
(家長x小朋友x教育工作者)23/11 保護小朋友遊行

求推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！